HR 定 Headhunter 廢？

HR:
入面主要係成班垃圾
攪呢樣攪個樣,但到頭來全世界覺得多鳩餘
有人黎見工就扮大支野,但大部分無實權

Headhunter：
可以話係社會上既蛀主米蟲
對社會可以話貢獻極低，同HR兩個人打一份工
同aa狗無乜分別

正評：HR
負皮: Headhunter

headhunter個function同hr可以唔同。

HR 做得好其實是咪唔需要 Headhunter

問得呢條問題都證明你唔識嘢
唔識又要話headhunter廢
利申：唔係做headhunter/hr